「懲教黑幕」監獄搶錢家族 霸佔訪客處賣探監用品圖利 活躍兩年月賺10萬

監獄搶錢家族 霸佔訪客處賣探監用品圖利 活躍兩年月賺10萬

荔枝角收押所的訪客登記處，本是讓在囚人士的親友辦理探監手續的場所，可是，有讀者向我們報料指，每天都有一個家庭式集團在這裏販賣探監物品，更離譜的是，他們霸佔了多個原本供探監人士擺放私人物品的儲物櫃作存貨之用；不過，在場的保安人員卻一直未有阻止他們的行為。除了賣探監物品，這一家人也提供代客探監的服務，亦染指赤柱監獄的相關生意。消息指，這個監獄搶錢家族每月賺取的利潤超過十萬，相當可觀。

在荔枝角收押所外專營探訪日用品的士多負責人，一早知道蓮姐的存在，直斥其行為非法，並質疑她有甚麼人給她撐腰。由於這個監獄搶錢家族，在荔枝角收押所活躍兩年，但卻一直未被懲教職員干預，因此，引起很多人不滿。

香港已經同大陸正式接軌！
只要屋企人係有權勢人士 日日犯法都冇問題

點止啊 醫院食環 都好多搞葬禮嘅搵食